# Урок №4 - задание

## Задание

Разработать форму со следующими шагами

1. Выбор банка. Должен состоять из списка банков и кнопки Далее. Параметры в карточке банка (все параметры зашиваем в дата-атрибутах + выводим в общем списке)
   - ипотечная ставка в процентах (добавь один банк с 0%)
   - максимальный и минимальный сроки кредитования
   - минимальный первоначальный взноса
    
2. Выбор типа квартиры - можно вставить с картинками и подписями. В дата-аттрибутах также оставляем цену.
3. Выносим сюда
   - слайдер - первоначального взноса
   - слайдер - срок кредитования  
   - ипотечная ставка у нас будет идти с предыдущих шагов
   - оставляем итоговый расчет
   - добавляем форму обратной связи
      - фио - обязательное поле
      - телефон - обязательное поле
      - почта - необязательное поле
   - кнопка Отправить
4. Спасибо за заявку   

Над шагами выводим нумерацию шагов в виде каких-нибудь закрашенных/незакрашенных иконок или просто круглешков с цифрами

Должны быть кнопки "Вперед / Назад"

В JS подготовить
1. Обработку клика по банку - сохраняем все параметры с дата-атрибутов и сразу сохраняем или в this.fields.percent, или передаем параметры в слайдера
2. Сделать переключение вперед/назад - например "Вперед" - это текущий шаг становится неактивным, следующий активным (.prev() .next() в помощь). Потом переделаем если что

Часть со звездочкой (если не сделаешь, то опишу логику в следующих урока. это что-то вроде анонса)
1. Сделать переключение шагов в нумерации
2. Сделать проверку на заполненность обязательных полей. Пока поля не заполнены - кнопка Отправить задизабленна
3. Добавим прелоадер при переходе между шагами (чисто для красоты) - можешь поискать какой-нибудь css прелоадер сразу
4. В приниципе - если уж совсем накрутить. То можем сделать еще один шаг - выбор дома! 
   Будет список домов и карта с метками домов на ней! При клике на дом карта будет перестраиваться и показывать этот дом!
   А потом после выбора дома, будет показываться на новом шаге список квартир, что относятся только к этому дому. Если интересно - то можешь и под это подготовить разметку. 
   Но это пока записываю как идею - если что реализуем через 1 урок
